唔好再話咩等幾日先入機場

812就係812
1點就係1點

要的，係你地大家手傳耳傳鼻傳口傳，點傳都好，係今晚同聽朝spread出去，叫你地身邊的朋友聽日朝早去睇醫生請病假，就係咁多

大雞已經吹左
大戰已經開左
兩個手足呢世已經注定要做獨眼龍
邊撚個再叫等，我等埋你老母呀

我唔想分化，但勇武和理一條心，聽日吹大雞塞爆機場，再無限期留守，迫外國出機，迫外國回應，再係機場宣布臨時政府，要求外國介入啦好唔好？

[Reddit 文宣] 地鐵站近距離開槍

麻煩大家幫手推

我聽日去撚硬

等乜撚野丫，香港人嘅民憤已經去到極高峰，兩點幾都周街有幾百街坊屌狗，點解要等

等？唔撚等啦, 係咪想死人先去啊屌！

請帶備更換衣物及梳洗用品入機場

聽日full gear 入場
有人做咩野我都唔撚割

有鬼衝就由佢衝，大家自己有思考能力
唔好阻任何人做任何野

你出到汽油彈血洗機場，你打唔到我地的人我都唔撚同你割，就係咁多